有冇巴打知道銀座間機鋪開返未

wfc

我係果到打緊機啦
快啲黎

發生乜事?

真定假

做咩啊
你好想打機咩

成個商場大裝修 想知修完未

係另一邊入好似

好耐未打 有少少身痕

嚇死 以為又劈友 封鋪

有劈過友咩 淨係知好多人聚賭

有兩邊出入口既咩

你玩咩Game？
附近其他冇得玩咩

張卡仲有分 佢唔開=蝕

以前16歲嗰時，有一排好鍾意去嗰度。
點知有一次星期五晚10點幾，打打下機突然全部機熄曬。
啲差佬封住個門口，個個都要check 身份證，我同個frd嚇到瀨屎，但係又要扮鎮定。
最後有條友俾人的咗出去

身有屎？
做咩咁驚

想知另一邊喺邊

d黑警好撚串

美聯隔離 商場外邊入

裝修開另外一邊

老母唔知我去機鋪

啱啱先去去完打maimai
今日冇人打 自己打S咗幾首歌